---
title: 使用 Hexo 搭建博客 保姆式教程
tags: [笔记]
description: 这篇文章是自己使用Hexo这几个月自己总结出来的教程
date: 2021-12-13 22:32:34
categories: CMD
cover: https://ik.imagekit.io/zkeq/2021-12-13/3.png
toc: false
sticky: 7
---

> 本文方法仅提供思路，更多进阶请参阅文档或文末链接

### 查看纯享版: [Hexo建站保姆式教程 (maylove.pub)](https://coding.maylove.pub/html/Hexo-搭建博客保姆式教程.html)

<iframe
name="web"
width="100%" 
frameborder=0 
height="100%" 
src="\html\Hexo-搭建博客保姆式教程.html" 
id="web"
onload="this.height=web.document.body.scrollHeight+20">
</iframe>




<script
language="javascript">if(window.parent.length>0){window.parent.document.all.newtest.style.height=document.body.scrollHeight;}
</script>